唐浩直播LIVE：台灣將會發起支持侵侵大遊行

除左美國侵粉，連台灣侵粉都諗住發起大遊行聲援侵侵

支持!
我侵必勝!

妒忌!!!

傻鳩撐侵咪用自己名義撐
台灣人個名俾呢班人玩完啦
國際戰線打得好辛苦㗎
台灣人唔應該介入美國選舉
撐侵遊行係一場贏左冇得分輸左死全家嘅賭局

你係咪會開po召喚我

Btw去cyberpunk 2077po就會見到我
呢排都唔得閒撚cctoy 住

就到聖誕好多人都唔得閒

push

點解上面冇晒comment